[
    {
        "front": "飼います",
        "kanji": "TỰ",
        "pronunciation": "かいます",
        "back": "nuôi (động vật)",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "建てます",
        "kanji": "KIẾN",
        "pronunciation": "たてます",
        "back": "xây, xây dựng",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "[道を～]走ります",
        "kanji": "ĐẠO TẨU",
        "pronunciation": "[みちを～]はしります",
        "back": "chạy [trên đường]",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "[休みを～]取ります",
        "kanji": "HƯU THỦ",
        "pronunciation": "[やすみを～]とります",
        "back": "xin [nghỉ]",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "[山が～]見えます",
        "kanji": "SƠN/SAN KIẾN",
        "pronunciation": "[やまが～] みえます",
        "back": "nhìn thấy, có thể nhìn thấy [núi]",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "[音が～]聞こえます",
        "kanji": "ÂM VĂN",
        "pronunciation": "[おとが～]きこえます",
        "back": "nghe thấy, có thể nghe thấy [âm thanh]",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "[空港が～]",
        "kanji": "KHÔNG CẢNG",
        "pronunciation": "[くうこうが～]できます",
        "back": "được xây dựng lên, hoàn thành [sân bay]",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "[教室を～]開きます",
        "kanji": "GIÁO THẤT KHAI",
        "pronunciation": "[きょうしつを～]ひらきます",
        "back": "mở [lớp học]",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "ペット",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ペット",
        "back": "động vật cảnh (pet)",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "鳥",
        "kanji": "ĐIẾU",
        "pronunciation": "とり",
        "back": "chim",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "声",
        "kanji": "THANH",
        "pronunciation": "こえ",
        "back": "tiếng nói, giọng nói",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "波",
        "kanji": "BA",
        "pronunciation": "なみ",
        "back": "sóng",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "花火",
        "kanji": "HOA HỎA",
        "pronunciation": "はなび",
        "back": "pháo hoa",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "景色",
        "kanji": "CẢNH SẮC",
        "pronunciation": "けしき",
        "back": "phong cảnh",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "昼間",
        "kanji": "TRÚ GIAN",
        "pronunciation": "ひるま",
        "back": "thời gian ban ngày",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "昔",
        "kanji": "TÍCH",
        "pronunciation": "むかし",
        "back": "ngày xưa, trước đây",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "道具",
        "kanji": "ĐẠO CỤ",
        "pronunciation": "どうぐ",
        "back": "dụng cụ, công cụ",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "自動販売機",
        "kanji": "TỰ ĐỘNG PHIẾN MẠI CƠ",
        "pronunciation": "じどうはんばいき",
        "back": "máy bán tự động",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "通信販売",
        "kanji": "THÔNG TÍN PHIẾN MẠI",
        "pronunciation": "つうしんはんばい",
        "back": "thương mại viễn thông (mua bán hàng qua các phương tiện truyền thông)",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "クリーニング",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "クリーニング",
        "back": "giặt ủi",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "マンション",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "マンション",
        "back": "nhà chung cư",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "台所",
        "kanji": "ĐÀI SỞ",
        "pronunciation": "だいどころ",
        "back": "bếp",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "～教室",
        "kanji": "GIÁO THẤT",
        "pronunciation": "～きょうしつ",
        "back": "lớp học ~",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "パーティールーム",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "パーティールーム",
        "back": "phòng tiệc",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "～後",
        "kanji": "HẬU",
        "pronunciation": "～ご",
        "back": "~ sau (khoảng thời gian)",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "～しか",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～しか",
        "back": "chỉ ~ (dùng với thể phủ định)",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "ほかの",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ほかの",
        "back": "khác",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "はっきり",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "はっきり",
        "back": "rõ, rõ ràng",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "ほとんど",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ほとんど",
        "back": "hầu hết, hầu như",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "関西空港",
        "kanji": "QUAN TÂY KHÔNG CẢNG",
        "pronunciation": "かんさいくうこう",
        "back": "sân bay (quốc tế) Kansai",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "秋葉原",
        "kanji": "THU DIỆP NGUYÊN",
        "pronunciation": "あきはばら",
        "back": "tên một khu phố bán đồ điện tử nổi tiếng ở Tokyo",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "伊豆",
        "kanji": "Y ĐẬU",
        "pronunciation": "いず",
        "back": "một bán đảo thuộc tỉnh Shizuoka",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "日曜大工",
        "kanji": "NHẬT DIỆU ĐẠI CÔNG",
        "pronunciation": "にちようだいく",
        "back": "làm thợ mộc chủ nhật",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "本棚",
        "kanji": "BỔN BẰNG",
        "pronunciation": "ほんだな",
        "back": "giá sách",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "夢",
        "kanji": "MỘNG",
        "pronunciation": "ゆめ",
        "back": "giấc mơ, ước mơ (~　をします：mơ, mơ ước)",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "いつか",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いつか",
        "back": "một ngày nào đó, một lúc nào đó",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "家",
        "kanji": "GIA",
        "pronunciation": "いえ",
        "back": "nhà",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "すばらしい",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "すばらしい",
        "back": "tuyệt vời",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "子どもたち",
        "kanji": "TỬ/TÝ",
        "pronunciation": "こどもたち",
        "back": "trẻ em, trẻ con, con cái",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "大好き[な]",
        "kanji": "ĐẠI HẢO",
        "pronunciation": "だいすき「な」",
        "back": "rất thích",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "漫画",
        "kanji": "MẠN HỌA",
        "pronunciation": "まんが",
        "back": "truyện tranh",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "主人公",
        "kanji": "CHỦ NHÂN CÔNG",
        "pronunciation": "しゅじんこう",
        "back": "nhân vật chính",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "形",
        "kanji": "HÌNH",
        "pronunciation": "かたち",
        "back": "hình, dạng",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "ロボット",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ロボット",
        "back": "người máy, Rô-bốt",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "不思議[な]",
        "kanji": "BẤT TƯ NGHỊ",
        "pronunciation": "ふしぎ「な」",
        "back": "bí ẩn, kỳ thú",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "ポケット",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ポケット",
        "back": "túi áo, túi quần (Pocket)",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "例えば",
        "kanji": "LỆ",
        "pronunciation": "たとえば",
        "back": "ví dụ (như)",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "付けます",
        "kanji": "PHÓ",
        "pronunciation": "つけます",
        "back": "lắp, ghép thêm",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "自由に",
        "kanji": "TỰ DO",
        "pronunciation": "じゆうに",
        "back": "tự do, tùy thích",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "空",
        "kanji": "KHÔNG",
        "pronunciation": "そら",
        "back": "bầu trời",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "飛びます",
        "kanji": "PHI",
        "pronunciation": "とびます",
        "back": "bay",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "自分",
        "kanji": "TỰ PHÂN",
        "pronunciation": "じぶん",
        "back": "bản thân, mình",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "将来",
        "kanji": "TƯƠNG LAI",
        "pronunciation": "しょうらい",
        "back": "tương lai",
        "collection_id": "38"
    },
    {
        "front": "ドラえもん",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ドラえもん",
        "back": "tên một nhân vật trong phim hoạt hình (Doremon)",
        "collection_id": "38"
    }
]